想聽審，721白衣人唔認罪果兩條撚屌

請問係邊到搵到時間地點？？

唔該晒，係咪就咁search 日子？

Follow TG channel ‘法庭文字直播台’

我有啊但係個台會講埋白衣人case ?

有講到呀

Thx 🙏🏿

唔好做任何暴露自己嘅行徑聽日電話就收好啲唔好隨意拎出嚟啦

你好似調轉左
係得兩條撚屌認罪炸
要聽就早啲去排攞飛

呢d係當日先攞？同埋呢單應該會冇位？

聽日？

應該係即日攞先到先得
呢啲case受關注可能好多人聽都未定
早啲去攞就穩陣啲

👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️🙏🏿

Sor 以為聽日btw 上得呢啲政治庭都要小心保護自己

24個證人

不過點都好
入到庭出左庭唔好亂講野
最好唔好上連登
隔離果隻隨時係狗